(集思廣益) 今晚夜晚停電，要點訓覺？

咁熱冇冷氣，冇任何電器，水又停，成晚點過好？

租酒店囉
再唔係去朋友屋企訓一晚